祖達有無咁能勁

好彩無買sarr

踢過中資隊好難唔勁

佢應該摸過雜爺爺隻手

佢全身勁暖

個名都似 又祖(林祖舜)又達(達哥)

新c朗

踢法問題

祖達已經勁過美斯（埃及）

如果買埋Sarr 搭文尼有加乘喎
非洲文明

阿特蘭大唔想空難咋

45m抵能到

贏波要空難死 俾我都唔夠膽贏啦

怨婦反利黨全場進場